中共外長: 反對美國指「中共不代表中國人」

戰狼外交變軟 王毅反對美國將中共與人民脫鉤
發表時間： 06/08/2020 - 17:17

中國外長王毅似乎在調整戰狼外交政策。他8月5日接受中國新華社專訪時強調要避免對抗，暢通渠道，坦誠對話，拒絕脫鉤，保持合作。他還否認中共輸出意識形態，並特別反對美國將中共與中國人民脫鉤。
.....
王毅特別反對美國將中共與中國人民脫鉤。他認為，這是“試圖挑撥中共和中國人民的聯繫”，“是與14億中國人民為敵”。

中共不代表我
咁睇嚟中共都覺得我唔係中國人了

64都冇死人啦

俾盡13億9千8百萬人

冇中國人呢種賤畜又點會出到共匪呢種非法政權
蝗毅錯唔哂

麻煩幫手推twitter另類文宣戰略

唔好軟
要硬
打倒美帝
西方列強亡我之心不死

事實喎
一個黨正路都唔代表一個國
何況國民？
最多只可以代表黨員

共和黨代表美國人

香港=泛民=反對派

無中國人
得返中共人
全部中國人都係共產黨

美帝試下再宣布只會制裁中共官員丫拿

有事就不代表冇事就代表又贏

又14億人民.....

反對反對反對反對反對…………

人哋同佢對話咗唔少，係佢自己唔肯改善，你行國安法人哋叫你三思，尊重中英聯合聲明，支那就強硬回應，係佢自己唔肯同人溝通，美國打柒佢就啱啦....

擊中要害……

一個政黨代表一個民族 真係得支那先講得出

毛澤東: 〈被敵人反對是好事而不是壞事〉

美國有講錯咩
中國人有去用票投你地出黎？

依個真係正中紅心 極權從不代表當地人既意願

幾個小學生
代表十幾億畜牲

但普通人享受唔到共福

美國：好👌就等你呢句
（按核按鈕）
咁就唔驚殺錯無辜了

打倒美帝！還我鴉片！

全世界都係中國人

中共代表全球華人，黃種人，仲有人話元朝成班痴漢打到去歐洲，屌左好多女，宜家全球人類其實都係中國人血統！

你係人類之前，首先係中共人

姐係美國呢條路線行得啱

繼續啦 唔好縮

余茂春果然有料到

反共不反中 到頭一場空
必須緊記

反對輸出意識形態？咁班文革BLM係乜料

點止一個民族

諗極都唔明「暢通渠道」點解用响咁嘅情景，唔知佢係咪屋企廁所塞咗，一時諗起就講咗出黎

脫勾

啫係驚俾中國人出賣中共

夏天為大地帶黎雨水

咁事實上真係選出黎

俾人制裁有負面嘅野就話中共不等於中國
但閒時日常就每個人都為中共作喉舌
被人狠狠地批評中共就衝出嚟護主
自己受到鐵拳就高呼醜惡
和稀泥就係中國人

教美國政府做野?

佢又出招分化美國政府同美國人囉

點代表 中國人有選票咩？

敵人反對的

我同意喎

即係講得啱啦

美國要精準打擊呢班撚樣

中共梗係唔希望同中國人脫鈎如果唔係剩係得嗰班官死

收下把口啦 成個憤青咁

Hi #364500

屌，美國佬出口術離間啲大陸哩姐
佢哋點會唔知大陸哩垃撚圾丫
睇啲閪吱留學生就知啦

篤中痛處

驚了

正解，滅共靠美國政府，驅逐支那人靠大家，陣間我出po講

其實係咪就班鬼佬, 可以直接用Google Translate譯

To avoid confrontation, open channels, talk frankly, refuse to delink, and maintain cooperation.

無可否認，要對抗港共鋪天蓋地洗腦愛國教育，就要學辛顯年教授果套，將共產黨 / 中國對立

我一早講左分化佢地既方法，共產黨最怕中國人同佢地脫勾，因為佢地幾十年控制傳媒既宣傳技倆就會被瓦解

有個中國人心碎

石頭 腳

岩啊
臭罌出臭草

好過你粉蛆

中國人被代表

不過講真大家情感上都討厭中國人
姦淫擄掠偷呃拐騙核核凸凸污糟邋遢
雖然唔係全部人都係咁但係我諗七八成
即係有十鳩幾億無咩腦嘅垃圾

做對了

咁係咪比埋其餘13億人黨藉先？

中國輸出革命（BLM) 輸出病毒

但中國不允許別國干涉內政

如何用抖音打飛機

最怕依d 左閃右避
唔好中佢計

蝗毅又沒錯

唔輸出意識形態? 對唔對得主毛澤東?

你睇人粉蛆時 英國人都睇你班新香港人係蝗蟲

成熟d啦講野仲成個細路仔咁意氣用事，香港靠你地真係死得

想帶出咩信息

敵人反對我擁護

證據呢
鳩up下就當係架喇
不過我又無移民
你同我講做乜鳩

起碼我覺得你班想移過黎既人有d肉酸

中國共產黨成90,000,000人，基本每個中國人都有親朋戚友係共產黨，中國係唯一一個政黨融於民嘅國家。

黨就是人民，黨為國家做主，即人民為國家做主，即民主。

中國政治參與度都係世界第一，幾乎每個人都有親朋戚友係執政政黨黨員，直接影響政策制定，美國都做唔到咁高參與度。唔係個個都有friend或屋企人係共和黨或者民主黨，只可以投票參與下，最美話事都係啲黨員、議員。

以佢地邏輯 美國共和黨代表所有美國人？
咁民主黨算乜 萬一遲啲當選點算

扮英國人
笑撚左
btw我都話無諗住移民

邊個投票俾中共代表中國？

而家啲p牌係咩玩法
比人揭穿係5毛之後屈人移民再扮英國人

你幾時代撚表過啊？

呢個narrative都講左幾個月 就係分化你中共同中國人

咁不如改國家名呀，就直接叫叫中國共產黨

姐係沒有一個是磨菇的 ？

因為我叫佢比證據話英國人唔想香港人移民
跟住食住上扮英國人話唔想香港人移民囉
笑撚死

中國人自動變共產黨員?有無得投票選國家主席?

支共獨立建國,同中國分裂

我覺得支共已經跌左入美國既圈套陷阱
一跌入呢個辯論根本支共輸硬

醒定啲啦 你媽死喇

中共係精神蘇聯人

好多兒登仔骨子裡都係中國人真心希望你地留係香港，唔好成個蝗蟲咁周圍走

咁真係唔係, 最少都有十幾億人都無入黨,比人割韭菜

幸好我是英藉香港人

Ein Volk, Ein Reich, Ein Führer.

我反對，好嬲好嬲

中共不代表我
愛國不愛黨

正解

非法政權

反了反了

不過中國人自己冇辦法組織到一個民間政府

錯曬，共和黨代表香港人，睇下連登班愛侵力就知啦

中共唔係人

一億共產黨人點同14億中國人掛鉤 罰都罰嗰一億其他十三億表示NMSL關我咩事

同意，「反共不反華」係用黎分化，順便塞住左膠啲口

黨員幾多先

姐係通通都係仆街

啲口號真係層出不窮

戰狼呢

黨都要攬炒

頂唔順支那啲四字詞

Massive 軟 Kung Fu is coming !!
Let's see how Trump and Pom. react!!

美國做對了

中國係咁
儒家將忠君同愛國擺埋一齊
咪即係將政權同國家綑綁 黨國合一
所以儒家呢啲垃圾應該從地球消失

美國一用即刻中計 仲要特別有效果

仲有大把野要反對，日日出黎都搞唔掂

中國自古以來就在地球 中國事務應由包含中國人民在內的70億全體地球人決定

中華民國以前嘅中國人被成為中共了

又黎

noted，中共確實不代表中國人

中共好驚中國人同佢切割 死都要攬住

如果中共代表中國人, 咁中共要普選已言之成理

佢up緊咩

俾人話一黨專政，就話中國係行多黨制，衣家話你中共不代表中國人，又話反對脫鈎

而家啲5毛真係太low
唔明點解仲出糧畀佢哋

唔係好明個邏輯

中共是協助日軍侵華既中國共產黨
中國是漢奸建國既國家
黨點同國

比中國人投下票不如

支那豬質素都喺全人類共識，唔好自欺欺人啦
日本民間曾經都好親華，自從多接觸支那豬旅客之後就明白支那豬唔喺人

所以支那豬同支共一樣都喺人類公敵

勁嗰批去曬邊

蝗蟻

中共? Who???
laun開啦DLLM

屌你老母啦，三個月都無就搏人唔記得呀？

成你老母咩，食屎啦冚家剷。

人哋想留半條生路畀啲普通民眾都唔畀
係要攬炒埋

姐係街市買送個時會叫你靚仔一樣既邏輯